我正式宣佈759腐皮烏冬拉麵取代味道合同營多

$10.9個隻

圖

味道合

ching 識食

邊隻

果塊好似叫油豆腐

其實都係日清

世界級

咪又係日清
唔同產品線

btw, 同意

subak 有道

七味粉唔掂 其他世界級

日清wor

其實我想佢出補充裝（一箱8件），次次去日本都買2箱返黎

合味道呢啲垃圾就唔好比啦

呢隻日本食完返唔到轉頭
見香港有掃咗成箱

邊到有得買？

油揚

天婦羅唔好食

以前759賣12蚊兩碗

男朋友成日笑鳩我食百潔布

呢隻真心屈機
不過少貴

好撚好食，好耐之前一野買左十個，隔離有個本身揀緊麵既𡃁仔見我買咁多即刻拎返幾個

好難食

聽日買！

要試下

巴打識食
呢款麵係冬天食更加一流
食到個人暖笠笠

好好食 同男友見到都會買

LM

上年美食展買左一大箱 好快斷

堅正 塊腐皮

落埋七味粉

食過隻烏冬真係幾好食，但量少

佢有啲貨唔係長期都有依下唔好

好正
不過天婦羅麻麻地

識睇一定睇廣告

on9仔咚兵衛都唔識

覺得太甜

天婦羅垃圾

藍字個隻好食到痴線

神級

甜????

YES

係日本食過，7仔都賣7.9 左右好似 但有2塊腐皮

依隻兵衛烏冬屌打哂全部

好正

一般 大把日本即食麵好食過佢

有隻熊本熊既又係腐皮鳥冬 你地唔好同我爭 食呢個好喇

有無食過一田12.9嘅五木牌熊本熊烏冬?

食過之後再賣返依隻日清烏冬, 覺得日清好難食, 叫做烏冬但都係日清個種麵同感覺黎嘅 五木好食好多

覆左先見到有同樣諗法嘅ching

冇喇冇喇 本身都難買

今朝先食完佢黎

沙田一田長期都有貨

屌你老母呢隻垃圾杯麵都有人吹奏
係咪食撚開屎

你食賓周 屌你😂

呢隻幾好食吖

聽日開始無貨

幾個月前試過買6-7蚊一個
本身都幾大食 一個都有飽肚感
同埋對比食其他杯麵好似有益啲

係京都食過一個好正

生生烏冬都好好食

上面成堆人係咁話日本食過乜乜柒柒好正
屌香港都冇
講黎托柒單

早排係hktv買

香港而家有貨

而家邊度可以大量入貨
我見aeon得藍色 759又唔係間間有？

佢個廣告

留名